諗諗下係香港都好多人返通宵

豪宅越起越多
保安就更多
私家醫院又係不停起
加上本身香港樓多 保安多
公立醫院工作又係做到仆街
通街都係既m記 7仔 ok
諗諗下其實都好多人捱通宵

仲有機場果班

一個機場加貨運區都唔知有幾多人翻shift了

準備收工

香港人好辛苦

respect

日日放工都訓唔到，個天光到仆街。。

通宵唔辛苦 shift先係攞命